{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038858",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61753&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평산음펜션"
    },
    "text": "当ペンションは山と渓谷に囲まれた自然景観を誇るペンションで、約6,000坪の広い空間とプール、バーベキュー施設を提供します。 ペンション周辺には山陰自然休養林と石山渓谷があり、車で4分で山陰自然休養林に到着でき、3分で石山渓谷に到着できます。 ビバルディパークまでは車で約30分かかり、ペンションの基本情報は入室時間が5:00で、退室時間は00:00です。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 駐車は可能です。 ペットフェンスはすでに設置済みです。 施設の利用は一部変更される場合があり、最大人数を超えた場合は入室できません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。全客室ではペットの出入りができません。 また、保護者同伴なしの未成年者の場合は利用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような自然景観がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には山陰自然休養林と石山渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "ビバルディパークまでの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ビバルディパークまでは車で約30分かかります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基本情報を教えてください。",
            "answer": "入室時間は5:00で、退室時間は00:00です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りはできますか？",
            "answer": "すべての客室ではペットの出入りができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者のみの利用は可能ですか？",
            "answer": "保護者同伴なしの未成年者の場合は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに料金が変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 327
    }
}